其實擔屎唔偷食點解?

點會有人偷食屎?

唔鍾意食又點擔呢

邊個中意食屎

點會有人想食屎

其實係解個人好老實

寧願去做擔屎呢d咁低下既工佢都唔去偷人野食

利申：細個問我呀嫲 佢咁解釋比我聽

意境黎 屎就係食既結果 ，擔屎唔偷食， 姐係話人唔會重覆呢個結果，意味唔好重覆犯錯

定係寧願擔屎都唔去偷食呀？

我之前聽過一個版本係
以前d人務農為多，要用屎黎做肥料，咁佢地就要有人擔屎，擔屎都唔偷食就真係講擔屎果個唔會偷d屎留比自己

好牽強喎Ching

呢個最合理

雞蛋過手輕四兩
呢句又有咩故事

2018 中文閱讀卷 第N題

乜都打斧頭？

擔屎係人名黎 原名叫呀輝 佢負責倒夜香既 所以叫擔屎
成條村d人都知佢對老婆好好 唔會偷食

就係咁黎

應該係擔柿唔偷食

幽默感既野⋯⋯

我夠唔鐘意返工啦，屌你老母

得啦唔講咁多、即刻。。。

尷尬...

你食完碗飯會唔會影響飯嘅出産量呀on9？
去屎坑搵返你個腦啦

我只係分享我聽過既一個版本，事實亦有好多唔同既講法，邊個先真正既起源我的確無考究，但又何需擺低粒膠呢?